[多圖][洪偉權對話]到底Ben Fung呢條友有幾伏？

屋企樓下有英皇,自然試下d所謂名師,一直都補開中英文,同幾個fd補開洪偉權貪唔使搭車出去補
最近黎左個Ben Fung,唔知乜料,扮撚曬神級名師咁已經好撚難頂,仲要覺得自己好撚型好靚仔真心想嘔
睇到洪偉權學生少左,不嬲都有direct 同佢傾下,唔知是咪因為佢近排俾人搶學生,佢個樣真係極頹勁sad咁,作為學生都feel到佢幾慘,咁傾開就問下佢點睇Ben Fung,點知有咁既評價,巴打你地自己睇圖,廢事俾人話打手

1.有85%人拎到4up？咁yy都應該要同Ben Fung奶鞋底,屌你咩,真係有傻仔信,連同一間補習社洪偉權都咁睇

2.Ben Fung教得有幾廢我唔多講,因為我只係補左2堂就走人,配套極少,上堂份份卷都只係鳩讀筆記係人都知,唔信伏可以去試下

3.我同d fd都有試Ben Fung,結果最耐個fd補左2期都頂唔順,課室走左一半學生有多,連洪偉權都話d人走

（如果你睇到既話）權神,我知你好人唔敢公開講人壞話,但如果係事實怕咩俾人知？至少仲有學生會撐你,加油！

利申：藍巴,非hehe,真心覺得Ben Fung幾好J

呃飯食Ben fug如何教作文？
拎唔知邊到黎既作文/自己既作文
（有一篇係2016年第一題，屌你老母 我唔信有學生文筆咁好 有都唔洗補你）

highlight下篇文 讀下佢 得閒搞下gag

完

個作文結構教完等於無教
一陣返屋企up圖
睇到既巴絲打仲要補我都幫你唔到
考完返黎唔好喊

嘩屌你 同公司爆人大獲喎

照咁樣睇圖,,,呢條撚樣都幾仆街,,,花生花生

洪囝都唔抵幫
ben fung學生Facebook group（有補佢先入到）
有人補緊洪囝
貼佢份作文配套
仲停留係會考
咩火警眾生相 夏日眾生相

信不信由你 因為條撚樣冰峯 比個post浮幾日水就會del

姓洪果個都好似教左好耐,,,呢個乜ben真係唔撚識喎

ben,,,邊撚度ben啊？睇過？

乜撚野權神

你咁樣爆人地 會唔會搞到人地 始終同一間公司
不過ben fung幾好j 利申: hehe

我地係咁叫佢 都係一個名姐

下,佢地不嬲都唔岩key係人都知
我只係 "登"佢慘姐 大家講既野又係真相
咁我話ben fung伏係我主觀意見姐 我咪話左唔信伏去試下 我完全冇作野喎有咩問題

塊面啲暗倉印啲笠位真係世界級 死爛面怪

巴打你關心下啊洪生啦,,,俾個後生仔搶飯碗係慘既,,,鬼叫而家d mk妹睇樣唔睇實力

有冇圖j下？

兩個都

佢Ig fb幅幅相都p 過

btw 條ben fung真係好撚戇鳩

屌你有花生食唔係唔食啊嗎？

唔係派花生,我只係想支持返d真係教書既人

巴打中過伏是咪

唔中伏都唔回post啦
之前學術定唔知校園台都有個post屌鳩呢個死賤種
唔知沉左去邊

學生妹會貪佢靚仔咩 我見通常都係當yylam明星咁追

不過yylam d配套係幾多 乜鳩Ben fung就不知了

咁樣爆出黎咪盞搞到洪sir

圖呢講左咁耐?

我覺得樓主真心幫佢姐,,,講真呢個世界真係唔出聲俾人恰9都似,,,有時d野老師唔方便講總有死忠學生佢幫拖架啦

Strong post leave name

中過洪偉權伏, 自此以後冇再係英皇補中文

係睇佢facebook啲內容真係

條友d性格真係睇唔過眼

屌那星 當年f4 洪偉權 聆聽齋做pp 咁就一堂 做pp不如喺屋企做

你想講邊個架究竟

其實2個都唔抵幫 2個都辣殺

Ben fung岩岩畢業仲未入英皇多人識個陣
上過佢免費一堂oral幾有料到

唔係屌賤種就一定幫洪囝

以前高登都好多人話佢有好多打手係果邊啦
依加...你懂的

咪又係一擔擔

有時真係抵林溢欣搵咁多

當你睇返市面上既對手係洪,Ben之流
用返小卒啲招數過連登

垃圾

一陣5點準時貼圖呀柒頭

我可以講ben fung係 0配套咁濟

5篇作文
將學友社個mock（佢出）當配套
慳水慳力

仲有燒源

你係咪On9?唔好乜都屈人打手得唔得？
講真相等多d巴打認清ben fung 係乜料就係打手？

一陣返屋企貼筆記同收據相（當然遮返我個名 唔想比人追殺）

洪偉權由CE年代已經出名垃圾黎

係小卒果啲不停買打手吹捧
出返現實社會就比真學生屌到含撚

冇再補唔知,淨係知Ben Fung 上堂9成時間對住筆記讀, 一夠鐘就走人屌佢老母

你補下ben fung先再講, 我睇video直頭想衝出去熄撚左個screen佢

10月份11月份本書仔都無左影
佢宣傳單張話1月1書仔
得9月個本炸
係咪可以去告佢違反商品說明條例

我泉水姊姊考完2017dse直接係連登高登屌到你仆街。我話既

認真： 告得

仲有傻仔受昆真係搞笑
信佢85% 4 up 完美數據啦 j出血

Ben fung之前係太子個邊有個樓上補習社
補過兩期 辣殺
屌你勁貴 仲要無咩點教到野咁
教作文就睇文 間野 叫人估拎幾分
啲作文班又要另外收錢
上堂成日講以前大學幫人私補有幾勁
有日同個fd傾發現大家都咁諗
之後就走左去補徐永豪
最後中文reading writing 5*

佢讀文間文真心on9
冇諗住補徐,間補習社好撚頹廢,會keep住補洪偉權到尾

巴打預埋我
等我補完洪拎到好成績,實屌打ben fung

巴打如果求4/5可以試下黃海星 真心唔錯

利申： 自行判斷

黃海星乜料？聽人講咩博士教得唔差,但我去現代好遠冇諗過補

有friend retake中文補佢
日日打機冇溫書都2上4

係？有冇咁神?
巴打有冇補？

信不信由你

戇鳩先補中文

呢個benfung都真係幾識做假喎......不過點會有學生信假數據咁on9呢？
同埋同一間公司都咁講,應該都真係9作........
Between 樓主

我要衝* ,唔補唔得

睇左啲圖
就知你係弱智
你完全擺左洪偉權上台
佢有排拆喇單野
當然有人可能有心做打手既
比人叫上黎連登出post

利申過左公開試階段幾年

你就弱智 , 大家都係講真說話 ,又冇屈到人,係咪講真話都唔得啊？

點解而家啲人比補習撚洗晒腦仲覺得自己好威威

Benfung啲配套好唔好?

完全垃圾,俾十幾條以前作文題目你當係mock,仲話自己出左本書,內容完全垃圾

樓上有絲打講,佢應成左人地期期出書仔,結果係冇左件事 曬9氣

咁學友社個份算唔算好

我點知 如果係佢出既,自己諗

學友社英文好似係 Alan Chan,你自己諗個質素啦

英文個份一定係垃圾

咩事 根本洪生都唔係掂，出題目一條長答8/9分，教作文讀文，聆聽講完答案解釋

仲有佢自稱三大中文名師

但佢應該都多人補過 ben fung?

只可以話兩個都唔抵幫

Ben fung 當自己係神 真係好on9

上年補過覺得好好 始終學生唔多 用心教好多
今年真係唔知 可能轉左英皇好多野唔同左

可能洪生有啲誤會
上年Benfung唔係做私補
係深水埗果邊開左間日新教育黎教
而85% 4以上 唔出奇
因為佢學生唔多

究竟英皇睇完呢個post會點處分權神

屌你權神

咁咪即係私補囉
85% 4 up你知唔知有幾誇張？ 你信係真？？

點解咁講 我一心想幫佢出聲 我身邊都有同學中伏

即係細補習社都係私補？
除左英皇 現代 遵理其他都係私補？

花生

咁1對3,1對5果d係咪高級d?
咪又係唔出名

上年佢真心教得好
綜合有哂approach
說話係我覺得佢教得最好既paper
文言文tip中左啲語譯

作文就真係麻麻 只係解文
到最後先黎教返作文個approach
白話文 都類似
只係分段同大意教得好少少

我唔知佢今年教成點啦
由高登到依到都一直有人keep住話補左佢屌佢廢

我巴打黎 我一陣用連登加密法up上黎

你無上堂我唔怪你
佢上年起碼一對二十
有啲野 唔知唔好亂講當真

向客仔屌鳩同事喎

2月都黎
與其係到屌 不如努力啲做下卷
補習都係人夾人姐
即使係YY學生有1 都有5**

講到底 咪又係靠自己領悟

屌還屌 唔該有根據啲
條撚樣 份份筆記都有佢啲學生相
但濛到睇唔到

條友做得咁既野
唔好講操守
人格都有問題啦

中文科做完卷就可以升下grade
我都想

濛代表咩 清又代表咩
NOTES重點係人頭數？
佢FACEBOOK IG無咩

邊到講做下卷有得升
同學惡補下閱讀能力好喎

講人格操守 ben fung一定仆街d
應成左學生既野唔做唔派
數據係連續三年都85% 4 up,連續喎,你信唔信？

我只可以講上年唔出奇
之前唔知
今年佢應承左啲咩我都唔知

我只係講返自己知既野
唔係打手

你真係亂咁屈人,
我冇話ben fung 1 對 3,5
只係講蚊型補習社都一般叫做私補,因為個老師唔出名咁解
你護主唔好屈我

得啦 拎盒飯走啦霞姨

定義既出處？
唔出名只係你孤陋寡聞
Clavin Sun 徐唔知咩豪 又係細補習社
但佢地好出名啵
咁佢地係咩？

你講你
駁唔到就屈人打手

唔知佢今年教成點就算啦
你都係話係解文啦
解文係咪讀篇文之後highlight下咁呀

Up咩上來

咪話果part唔掂
睇唔到我話佢有咩好？
將壞處無限放大 好處當睇唔到
你補邊個都死啦

權神
佢邊係市場三大

咁你唔知佢之前教成點
又憑乜話佢之前個85%有問題？

由頭到尾得句「你信唔信係真」
小朋友 世界好大
勁既人大有人在

你連人地個名都串錯啊
得啦得啦 ben fung舊年唔係私補, 係1對20人既中文神級名師, 洪偉權話佢私補係佢唔岩 定義得唔好sorry

以前比蕭源踩住
擔正一年就比Benfung食住
係我都唔据

我無話過佢85%啵
我都唔知佢之前教成點
你都唔知佢而加教成點
睇下個名先覆人

駁唔到就講晦氣說話
跌落地拿返咋沙

你知唔知咩叫食住？
洪偉權多benfung條垃圾幾倍人數喎

有無數據
我真係唔知喇咁
我淨係知佢上年折墮到開班30蚊4堂

sorry

你真係痴線,十足十d小學雞係度oral話人定義錯一樣,ben fung 學生原來係咁既質素 明晒

洪偉權一黎就話「如果做私補 話自己5** 100%都得」
黎judge ben fung 85%個數據
咁我指出Ben Fung唔係做私補
黎反駁洪偉權果句野 有咩問題？
請指教

你同你主人最清楚啦
Ben Fung好吃香？咪又係咩99蚊summer course,一樣狗也不屌

一句都駁唔到

係到講晦氣說話 話人小學雞

其實你係咪fung生本人

哎唷唷 有人嬲豬
咁你係咪洪偉權隻狗呀

Billy Ng 果堆咪又係出過99蚊course
用黎promote架咋

依家講緊Regular 30蚊4堂呀
明唔明有咩分別呀？

唔係

只係睇唔過眼樓主

真係唔係 呢個時候佢旺角s6 live

其實我覺得樓主同你都係講真心話 只係你地各為其主

你要護主都睇下佢今年教得有幾垃圾先好講

我都唔知佢教成點
我唔同你拗啦

不過你諗真啲洪偉權講既野有幾多可信啦
同埋佢咁樣講真係無問題？

信唔信我一早講左由巴打們決定

post錯

洪偉權都叫自己市場三大
教埋d過時野

搵個中文系學生教都好過佢

至於ben fung
之前聽聞佢自己做個陣都收到勁貴
Oral練習又另外收錢

兩個都

睇到果個什麼權神話自己私補個個5**就笑鳥

洪囝個名臭過冰風先收咁多負皮

好大包花生

推到兩條友扮fd扮無事發生

85% 4 up 其實真又唔奇，又無講個base係幾多

即係當佢有20個人補 17個人有4up喎
真係遲早取代林日欣地位
ben fung神人 拜定先
請唔請打雜

補緊權神 我覺得幾好 可能我冇補過其他
但起碼我覺得佢有心去教 可能始終冇yy咁多學生
2號考完佢出個mock 聆聽錄音係佢自己錄
Reading第一篇文雖然同好幾間band1學校既pre mock相同 但題目完全係佢自己重新編過 作文都岀得正常 冇伏！

我以前都係補洪偉權
我覺得佢教得幾好
不過去到F.6個regular係咁重覆返啲佢之前教過嘅野
其實補佢一年都夠

利伸：中文作文以前成撚日唔合格，最後出到嚟5**

遠古時期koopa wilson合照重現

呢鋪實係好睇 好耐冇咁大包花生食

總有啲人覺得隔岸觀火就以為自己係智者

上左岸 唔知ben fung乜水
但係洪偉權都係廢
比英皇之前100蚊4堂水左

#覺得2個都廢

我未見過真人 但係我睇佢啲傳單 我都見到 以為眼花睇錯
因為傳單啲相係正面 睇唔到側面

Oneday識教緊係教佢拿手野
要錢個啲就唔知嫁啦

佢上堂傾閒計嫁喎

睇樓主ig幾句既口吻都知佢弱智
「串得好哈哈」呢句做乜撚野
不過話唔定呢幾張圖都係公關技巧呢
講清楚啲係垃圾公關技巧

哦

樓主啲邏輯好好笑
細補習社就叫私補
85%拎4咁又點
如果條友得6個學生補佢
有5個拎4都可以話係85%拎4架
DSE中文除左講求文筆、文化，仲有邏輯推論
仲好意思話洪偉權教得好
教埋你啲咁既邏輯 ？

利申14年dse，補向西，中五上過一堂Ben fung free oral，入薄大A1

總有D人求花生食
到底佢地兩個會唔會互屌？

兩個都補過
ben>權

佢個樣點P唔係重點啦,係講佢教書好伏,又要扮曬勁先On9

Calvin 都細補習社？
接近十間分店，學生人數幾千

佢護緊ben fung,,覺得ben fung 果間細補習社= Calvin Sun規模.,唔好做真心膠

想駁下佢姐
唔明ben fung 有咩好

可唔可以詳細講下點伏？

上完岸就grad但唔知邊個黎

垃圾打手 post
負皮上一頁

之前係Ben fung學生，
問心我覺得佢係教得唔錯，
（特別係岩岩樓上果位講既oral果part）
之前佢每次落堂都會有free oral training，
我果陣間唔中都聽下d學生小組討論再參考下，
最後oral 5**

唔識洪偉權，但見到佢咁公然對學生批評同公司既，我都只能夠質疑下佢品行

洪狗會派打手進駐各大討論區就係人都知
今次洪衛兵放埋同主人既對話圖出黎搏咩
利申:純路過花生 想睇補習佬r客仲有咩招數

如果樓主係真心既，我真係想問樓主癲撚夠未？

洪偉權呢條友仔3年前補過，廢到仆街，冇料到。綜合剩係highlight 完就當教過，屌你老尾。

樓主一味講Ben好垃圾好垃圾
完全冇用例子support
同啲人作文冇論點論據一樣
原來呢啲就係洪偉權教出黎既學生

公開試果陣補過洪偉權
覺得佢係少蚊唔呃氹學生既補習佬
有啲位佢會話 呢度拎唔到分架喇，做另一part 好過
上過其他名師會揀一題然後作廿個神技等你覺得有錢落袋
但我覺得補完洪偉權考試果陣個人係清醒左同會tactical 左

btw 樓主你咁樣貼啲私人對話出黎會搞到人地有麻煩，智障仔返去補yylam 啦

對住個老師係咁吹奏佢
又乜撚野權神
小學都唔知畢業未

冇徵求過人同意就將同人地既私人對話放出黎
阿洪生知道你會四圍唱既話仲會咁同你講咩
又權神前權神後，補習補到上撚晒腦
人地收唔收到學生洗撚你去粗心咩

真係好懷疑樓主係假膠係spy特登跣洪生一獲

好似成個post都有唔少巴打話ben fung教得廢喎

中文一定係arthur kho
可惜係英皇冇教後
洪sir就上位嚕

我數到得兩個
洗哂頭幾頁

Arthur kho 未聽過,係咪好老？

好似唔止喎

樓主深潛啦
不停護主

根本中文一定係YY Lam

好期待樓主最後考到咩成績

樓主真係一級豬隊友，好放唔放放上連登，有d乜野係個心入面知咪算囉

利申中二補到佢中六，feel到樓主一係做佢，一係直必

如果係真相怕咩講？

你見到洪sir咁你都會忍唔住

你護主都唔該你睇清楚ben fung有幾垃圾,身邊人都對ben fung極多負評

乜閪野辣殺 咁都無人屌

你仲未回應我究竟你有冇徵求他人同意公開你地既私人對話

樓主弱智玩死洪sir

洪sir話信你先講你聽
你轉頭放上黎連登

巴打補補閱讀理解好喎

洪偉權唔係話 樓主或者其他學生信洪偉權係教得好 ,,先話俾洪偉權聽 Ben Fung教錯好多野咩

我覺得唔係 同學應該係稱呼黎
利申：個人感覺only 但閱讀真係5**

Both
佢講緊我d同學話俾我聽ben fung大伏

屌 難分真與假

Ben fung係垃圾, 如果你補完覺得佢好, 就真係食屎大或者個腦裝屎

你如果真係撐佢嘅，你都係叫連巴del post 吧啦，我都冇d燥燥架，但個問題係你係無心之惡你，你年紀仲細，唔明個問題係邊，其他大少少嘅巴打爭在冇屌你小學雞咋

我想俾人知ben fung 有幾伏姐

無補最後都有* 根本中文呢d靠底子同運嘅19科中六先嚟補係曬9氣 你上到考場就知d所謂skills用唔上，學嚟自我安慰 真係上知吓考試技巧睇吓考評局pp sample同借吓朋友d補習筆記掀吓d範文就夠，唔好病急亂投醫，曬錢都算，曬時間同精力

宜家補習社都玩偶像派？
個ben fung係幾靚仔既
但冇料好快收皮

屌你咁都靚仔

以補習阿sir黎講已經算中上啦下嘛

屌佢真人爛面, p完圖都仲見到

樣係點唔係問題,教得伏又要扮撚晒勁先仆街

中文市場三大係邊三大

有個咁撚蠢既學生， 真係陰公

得罪講句
係得DSE雞先理呢D無聊野

燈塔名師
肥燒
剩低一係星一係佢

我覺得星多人補d

我都唔識洪偉權.但係就係信錯你呢D打手去補左BEN FUNG.後悔到而家.
BEN FUNG真係好垃圾.
一個大補習社老師係咪應該連基本配套都要提供下?佢呃學生有好多配套咩一期一份.全部都係9吹.樓上大把人可以證明
仲有佢最廢係教書.
1.讀文.讀到2046.閱讀閱篇章.作文讀晒LV234567D文.綜合又係讀MARKING.真心係弱智先會覺得佢好.堂堂一夠鐘就走人.屌
2.講廢話.上堂極多廢話.我有一次頂唔順去買野飲返來.仲講緊.都有成5-6分鐘.好野真心係一個廢話達人
3.比日校老師仲要廢.真心覺得補佢係反智行為.
本來見到呢個post都諗住食花生.點知條友仲要扮晒勁.呃9學生去補佢.好.講住咁多先.啊BENFUNG名師你見到唔該你檢討下你自己有幾咁廢.你收皮啦屌
最後想講你真係好辣殺.
如果唔信我有補過可以post筆記user名.不過見咁多人屌BENFUNG,我諗大家都會明咩事

條撚樣好似有睇個post
個陣呢個post一開過左一兩日
條友係佢個ig同fb係度扮哂野

其實樓豬原本都係想屌條Ben fung
只不過洪囝個朵仲臭

啲應試天書呢
卷一練習呢

卷3我唔撚知 只係收到1份
你可以3月派鳩哂 我呢獲無位插你

但係卷一 （模擬練習呢）
唔係九月講到年尾再講到
下年個啲dse past paper wor
係咪你肚餓個陣食鳩哂呀屌你老母

佢教綜合2014年個份
我原本都有啲期待 呢個講真
啲人話佢綜合好 個陣我係聽呢句先補佢
佢夠膽死係讀哂成堂而完全無教你點作
我真係好多謝你呀

補習梗係dse雞高中先理啦
唔通我上撚左岸仲理咩
放低粒膠以為自己好威威

告9佢啦屌佢老母.開空頭支票
ben fung真係集仆街於一身.屌

又呃學生又作假數據又要扮撚晒蟹

而家又水9人去報咩奪星班.真係無恥到冇朋友

有一次補vip.我上左3個字走左.屌你老母飛撚晒ben fung d廢話得返3個字真係上堂

好？邊撚度好啊？睇過？
話佢教得好果d應該拎硬Lv1

抵林溢欣發達,
當你諗下佢啲對手係ben fung, 洪偉權
做一堂聆聽就落堂, d配套吹到天花龍鳳,

想當年都係比小卒d打手伏左
dllm d打手夠膽死話洪偉權寫作教得好,
dllm 成堂喺度淨係喺度讀文, 乜撚嘢都冇教到

班友話多人報, 仲話拖房上堂,
點知上堂Live得6條友(F4)
一個打機一個食嘢一個瞓覺

btw 我覺得讀文有必要, 但係唔係讀完就算, 係佢會同你講返有咩好, 有咩唔好, 特別係扣題, elab, 推論過程嗰啲

林溢欣唔係話好, 但係始終人哋啲配到真係做到足

利申 上左岸
見到樓主真係覺得你好撚戇鳩
做晒護主犬咁
係咁詆毀人 而唔係讚自己人
仲要鬧得黎又冇point
成隻癲狗咁

唔計擺唔擺洪生上枱
見到你好似痴Q左線咁都唔想補啦
其實 樓豬係咪收左yylam錢

你係咪痴線？咁叫冇point？見唔見到有幾多巴打幫手數臭ben fung啊？

中文要補架咩
以前中化輕鬆奪c

你冇point關其他人有冇幫手咩事呀
不如諗清楚再答我

Ben fung咁多伏野你叫做冇point ?

會唔會侮辱左Koopa
佢個case係宇宙vs地球
個中文個兩個係明顯海軍鬥水兵

我尋日講完你尋日就死左3份出黎
你真係幾留意連登

我就唔信咁巧合
9月到而加1份都無 係尋日先有

好感動豬呀

冰峰大人親自幫我地改文

擺明身有屎 拿拿臨放出來,不過質素就

ben fung 教reading全讀marking.印個答案係隔離夠膽死照讀.我真係屌你老母

親自改文有咩咁特別

佢曲線啊
講真ben fung成日教錯野, 叫人寫開放題一定要用議論 改錯文有咩出奇

樓主一係智障一係就好憎個乜鬼洪偉權

仲推緊

其實兩個都係水鬥水，唔洗分邊個好啦